利物浦官方出賽前海報打氣：我地永不放棄

睇個勢似係主場俾巴狗炒多幾球出局.......

謝四果腳咁型係來自邊場

畫得幾有街頭風格幾靚
不過下面應該都係一堆抽水留言無人會理張海報

左上係反cup多蒙特
下面係贏車仔
?

跣到個身斜曬

this means more

足總杯決賽追番第二球

關歐聯咩事

On9

2005 VS 奧林比亞高斯
3:1

晏菲哈之夜gogogo

一條條個d係精黎嫁黃甘甘咁熱氣既

右下角鬼影入球

好心咪撚畫謝拉他啦 柒唔夠咩

如果張野係曼聯出你第一個跑出來抽啦扮撚哂野
抽猁狗就出黎扮清高自己開埋一堆抽水post

左上 cool球證頸
右上 黑12碼
左下 跣腳
右下 手球

屌笑死

連回個post都要好似平時燈鳩自己隊波咁款 都未有人抽就衝出黎講定

猁狗係咁肉酸

左上koo哂頸

支持美斯再入兩粒

我剩係屌佢 其他唔知

咁撚鐘意反手燈疤狗大炒
鏝城大炒拎冠
依家如佢地班賤種所願啦

其他一鳩樣

好似俾人響條腰度窩咗一鎚咁。

係幾靚
無右下角嗰忽仲好

永不放棄同贏到冠軍兩回事嚟

蘇呀雷斯黎？

就算你係咪獌都好 你好快被獌化

跣低果野...

笑到仆街

佢唔係以為反cup 到下話

笑到我仆街

個勢真係好重要

屌你老母

上面得兩個人有出全名....

圖中右上角好似一拳超人果個光頭佬係邊個？

成班自己喺度玩人型蜈蚣跟住賴人屈你

麥亞里士打，n年前有季最後一場射入罰球，拎到歐聯資格，果季好似仲贏左幾個杯賽之類，好似係

燈到

係好肉酸，入得嗰4球

？

真呀CHING

Hi 各位獌狗執骨仔
我是來推post

睇腳同波應該係似踼唔中

真心畫得靚

樓豬一連出幾個炒車post, respect 返你勇氣

樓主有D料到

係

我利迷黎

我吾系

Ok

威啦今日

我寧願要英超 含金差好遠
而家入左決賽都可能會自爆

炒4粒添

入黎binc